耐無掂韓流 想問下泰妍仲算唔算紅

如題 想知佢近排有無咩搞作

敢話唔紅咩 冇以前九人少時個陣咁紅就真嘅 佢solo啲代表作紅唔得耐

有,好多deepfake代表作

新一代 受少